如果on9=假利。。。咁佢

[url][有圖] 其實都大肚啦，點解都可以偷食...

屌